牧場物語 新手一問

冬天究竟要做啲咩先容易拼錢？除咗釣魚
岩岩釣魚釣到力量果實

冬天就乖乖地掘礦 掘礦可以訓到春天

點解唔去集中區度問?

好僧掘礦 掘下掘下就有個窿跌咗落去 又扣體力

我唔知有集中區